救助!Setup唔到個router

各位巴哥 麻煩幫幫手
尋日細嘅買咗個dlink嘅router

咁好正常地個default ip address都係192.168.1.1㗎啦，但係我打完入去之後唔知點解會去咗一個tplink嘅setup page 整咗成日都整唔到 (有試過彈返入dlink個setup page, 不過30秒到就505 error)

p.s 喺澳洲租屋住，唔知係咪入咗人哋unit啲router setup page

插線搞

你條網線是否人地個router分出來比你?

點插線搞？

我都諗緊會唔會係，但係我之前幫個frd搞佢又冇事(佢用netgear)

電腦直吉router
再入192.168.1.1 改ip

好似係0.1唔係1.1喎

比返個router 人地啦

正解
dlink係192.168.0.1

你個wifi入左人地network
你應該搵返自己d-link個wifi再setup

搞掂左唔該自己捐200$去無國界
呢樣係專業知識範疇之一

我都想改ip address, 吉唔入呀我用mac

我個router default ip寫192.168.1.1

佢俾返我得唔得

你意思係wifi signal嗰到？我係sure我入dlink喎

雖然搞唔掂不過會去捐 thx 巴打

三樣野，人地個router(primary)/你部router(secondary)/PC

總之你要斷開後兩者同primary既連接，pc淨連secondary
之後重新開機，入ip去setting page，做晒setting改埋ip再接返晒佢地

有錯請指正

我借我個frd個垃圾router嚟試都係咁

呀！俾我setup啦大佬，邊條撚樣喺apartment到用tplink呀

Thx ，咁就仆街啦，我連primary喺邊都唔撚知，無望啦，嘥撚咗20aud呀

全屋得呢舊撚嘢同internet有關

wifi既話我都唔識整
但你部電腦無lan者，你可以拎去俾有lan既朋友set架嘛

應該冇internet都可以setup個router，試吓先斷開router連接internet既lan線，就咁用部電腦連接router個wifi去setup

Double check一次sure係d-link network入面
因為router-router係兩個地方黎

如果再係咁
建議先抆走wan線 得你同你隻router wifi駁住再入
Or 買usb to rj-45

Btw 你部機之前有無做過關於tp-link setup
都有極細機會係cache問題

一係你部router比人洗左做tp-link既rom?

不如用手機set啦